<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<string_table>

	<!-- mutant -->
	<string id="igi_task_text_community_sid_bribery_name">
		<text>Чем больше знаешь...</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_sid_bribery_text">
		<text>Я должен оставить посылку в отмеченном месте.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_sid_bribery_about">
		<text>Короче, есть работёнка... Мне нужно, чтобы ты доставил военным посылку, содержимое которого не должно тебя волновать. Ты отнесешь его на контрольно-пропускной пункт к югу отсюда. Вояки в последнее время немного нервные, поэтому откроют огонь. Ты должен будешь бросить пакет к юго-востоку от КПП, за забором. Я отмечу это место в твоём ПДА. Ни с кем не разговаривай и постарайся не привлекать внимания. Как только ты подбросишь пакет, возвращайтесь ко мне.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_sid_bribery_finish">
		<text>Я свяжусь с командиром. Да... Он получил посылку. Молодец. Вот тебе награда. Никому об этом не говори, понял?</text>
	</string>

			<!-- Orders! Ecolog -->
	<string id="igi_task_text_community_orders_ecolog_name">
		<text>Приказ! Исследование аномалии</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_orders_ecolog_text">
		<text>Я должен исследовать аномалию и принести найденные образцы Сахарову.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_orders_ecolog_about">
		<text>Внимание, все исследователи! Выброс наконец ослаб, и наши приборы фиксируют огромный всплеск псионической энергии. Требуются немедленные действия — срочно отправляйтесь для обследования аномальных зон и проведения тщательных измерений. Все артефакты, которые будут найдены, необходимо доставить в мой бункер без промедления. Мы не можем позволить себе упустить эту уникальную возможность для научного прогресса!</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_orders_ecolog_finish">
		<text>Ах, это то, что вы нашли? Да... великолепно — отличная работа! Я проанализирую характеристики этого нового артефакта; надеюсь, он даст нам новые сведения об эмиссиях и их воздействии на аномалии. Возьмите свою оплату как знак благодарности за ваши усилия, дорогой коллега.</text>
	</string>

		<!-- Orders! Duty -->
	<string id="igi_task_text_community_orders_duty_name">
		<text>Приказ! Зов Долга</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_orders_duty_text">
		<text>Мне нужно зачистить территорию Долга от стай мутантов.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_orders_duty_about">
		<text>Подполковник Петренко на связи, обращаюсь ко всем солдатам в баре. Отчитайтесь для выполнения задания и организуйтесь — перерыв завершён. Новая стая слепых псов замечена рядом с Баром. Их уничтожение — приказ для обеспечения безопасности прибывающих сталкеров. Первый солдат, выполнивший задание, получит достойную оплату.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_orders_duty_finish">
		<text>Хорошая работа. Получи свою оплату и возвращайся в строй. У меня есть другие дела — свободен.</text>
	</string>

		<!-- Orders! Army -->
	<string id="igi_task_text_community_orders_army_name">
		<text>Приказ! Наблюдение за территорией</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_orders_army_text">
		<text>Я должен исследовать местность вокруг Агропрома.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_orders_army_about">
		<text>Всем служащим по возвращению в Агропром необходимо провести разведку назначенных территорий. Проводите разведку с осторожностью и устраняйте любые угрозы на месте. Доложить мне о выполнении приказов по завершении.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_community_orders_army_finish">
		<text>Это всё, что у тебя есть для доклада? Хорошо. Я передам это следующим патрулям перед выходом. Хорошая работа, солдат. Ты освобождён.</text>
	</string>

</string_table>